樓下D車成日係我未訓醒就不停響安

想問下，我再次遇到，應唔應該報警？

你有冇諗過其實響安嗰啲車唔係畀人坐??